老婆話想要 keith 仔

乜我差過佢咩

天地有正氣